頂，訓過龍冇追貨，點部署好

仲有$130k淨 買乜好

Call 期

call 175

頂你

咁不如買2800

強者越強，700

stop loss擺幾多好

早起拜完c fu訓著左